揭尾估-日記

5月1日
我好害怕，旁邊的人都在尖叫。但是媽媽叫我不要害怕，想想明天會發生的美好事情，我便不再哭了。

5月2日
我好興奮啊！難得有這樣的經歷，還可以和爸爸媽媽一起玩。

呢個 我 係女仔？

屌 我知啦

諗下先

不是

唔好太快秒

應該係唔重要

有人死？

是

佢地一家係被困一個地方？

阿爸最後死咗？

係咪成家死哂

進行緊科學實驗/恐懼鬥室之類嘅遊戲？

有冇人食人？

不是
不是

佢地比人綁架？

5月1日關放假事？
佢每日都會寫日記？
爸爸媽媽知佢有寫日記嘅習慣？
5月1日發生嘅事係喺室外？
尖叫嘅人係佢唔識嘅？
尖叫嘅原因係見到屍體？

是
不重要
不重要
不是
不是
不是

尾二係是

全家第一日死定第二日死？

第一日

咁好似估到了

最後「我」係自殺死？

仲有一個地方唔明 第一日句明天美好的事情係咩

我講嘅第一日同你唸嘅第一日應該唔同

講晒你重使估

佢地自殺式襲擊？

五月一日同五月二日係同一年？

「旁邊嘅人係度尖叫」並唔係因為驚怕？

呢個我 比人強姦？

阿爸阿媽唔係好人？

五月二日發生先過五月一日？
全家人都係五月二日死？

關宗教事？

全家係一齊死?

係是啊

係因為懼怕
不是
係好人

是
不是

前面覆錯

我前面覆錯

double confirm

五月二日同五月一日係同一年
但五月二日嘅事情發生先過五月一日？

五月二日發生先過五月一日但係五月一日同五月二日係同一年
跌咗落時空隧道定搭咗時光機